（幫手置頂）警犬快入來睇，你地既支持者有野同你講

根據非正式的網上投票統計，百分之九十的香港市民公認你為敵人，另外百分之十是由你們的支持者組成，包括：大陸5毛 + 港共5毛+ 大媽+大叔+ 網上大陸假account。
你地表面上好風光，有槍有制服仲有共產黨的支持，但警犬們應該明白你們長遠住在香港是生活得沒有尊嚴的, 每天係街上面d人心入面都笑9你地只係過街老鼠，係黑警，係黑社會等等。不如考慮下早d返大陸做共狗學下點樣用百度搜尋，學下點樣翻牆上網，同埋學埋點樣唔好犯中國法律（人治法律）。可能生活會開心一點。祝前程錦繡。

推比警犬睇呀

Push